想洗藍絲親戚腦，send咩比佢地睇好？[sosad]

我有個親戚好好人，但佢竟然偏淺藍。
呢排仲成日send啲藍絲戇鳩言論俾我媽咪，
意圖想染藍我老母

大家有咩方法或文宣可以洗藍絲親戚腦，到底send咩比佢地睇好？好想救返佢

唔理佢地就最好，反正無得救

淺藍就盡人事啦 認真同佢講係假新聞 叫佢subscribe d中立新聞
求驗傳媒都好 可以直接證明佢d野係假

youtube:守護香城

有長輩片，遲啲會繼續update